[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論91

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

基本上而家得返日本Amazon重有口罩賣，
所以唔好買太多，到時禁運真係攬炒就一鑊熟。
問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。
做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。
間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。
記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

辛苦哂！

91...

91 仲未有巴打收貨？

問多個弱智問題 我琴日買左個口罩之後覺得貴cancel左 (一開始唔識食左炒價)
cancel完先發現扣左錢(用tap&go)
係咪要等佢幾日退錢

等左好耐

553 係咪姐係552
啲股名成日變 on99

係

今晚實過100...

得幾多得幾多
我喺韓國掃咗好多kf94口罩
原價放
韓國嘅口罩都係一包一個至三個
價錢一個大約 2800-4000 won
Total掃到百幾個，聽朝再掃
有部分已經留左比人
星期一可以交收
有興趣 tg ilovehongkong12

香港人加油

code please

請問呢d code邊度搵ga
睇左好多post都未睇得明

有無人試過郵局收到貨但係兩個星期後先會派去BNS個倉

704冇人買?

1374 慢半拍

BNS 千業個倉OK????????????????

唔ok啊啊啊啊啊 彈晒件啦啦啦！！！！

爆左一星期

新手跟唔切你地

me 2

thx

me2

爆到7彩

絲打 想買m巾做骨 但搵唔到amazon賣嘅m巾

女SIZE 不了

彈件

原來比你買左

原來係咁
我以為是但一樣

純粹個人感受，見到個公司拼音名已經唔想幫襯
我唔急住用寧願幫襯bns慢慢等

我未

請問用邊間?????????????????

唔該巴打

553 個code直接俾啦 進化到唔知邊個打邊個

already sold out

code plz

704,好似秒咗

放題黎...

買唔到喎

絲打睇路 M巾咁大包 一陣比個超大箱你

屋企得返10個口罩
而家仲等緊入倉 都唔知幾時先到

今日下午都有

which

邊隻

原本係654

其實大家係捕死一個定係用wish list refresh？

超立體幾時有

Just Right?
最慢係咪呢個賣家？

我都以為支那野，點知日本公司黎........

9成9有BOT係度MON緊2748, 有時3300都俾人搶晒

無咗了

可以叫宅急便/ BNS forward 去第二個地方？

幾十蚊運費都慳 痴撚線
集運你點算

又新價

+1...

入唔到籃

入唔到籃 幾分鐘前

應該會喊左出黎

9000。。

冇見過

ME 2

bot狗死全家 中肺炎死啦你地

9點定10點咁上下

大家知唔知邊到有小童口罩賣？月

[member大家因住買上癮，我收手啦[/member]

60

唉決定今晚收爐 買唔到582無心機 真失敗
聽朝再算

JP?

1609 & 997 可能已經唔會再有
另外 香罩都落左架

加油

遲下就會覺得唔貴

秒。。。。

由尋晚六點坐到朝早六點 一盒都冇

有冇code?

有冇人知得唔得？得個FDA 字。

leyifan
咩底

全部撞正食緊野 沖涼

其實市面上大部分口罩都係 MIC, 韓國製都流傳無原材料，可能1個月内就停產

短期内都唔知口罩供應點算... 真係有口罩有 _ _

source

得BFE made in china

食嘢緊係一路食一路mon

唔係掛 dimbuy好多單都係咁？

昨日買香罩
已經預計3月頭先出到
然後落埋架

買個罩都要咁慘
香港政府垃鳩圾

Bot狗死全家

我今朝買 佢expect星期一出貨wor

咁多

30號可以收一收皮先

請問有無巴絲知道Ezy係咪星期6日唔收貨?thx

誠哥賣既都係BFE

有更好就用更好 無先無辦法

多你地呢D咁既人 香港唔方唔仆街
搶夠一年份量好冇?
正常預一個月鬆D乜撚都夠

米尼

秒

今日戰果

同你一樣

amazon有重量睇架嘛，唔計實重你仲甘

hi chusing

On9左

大係咪502

無

d comment 好多都話有味 有冇巴打試過?

986又尾燈

無開呢

弱弱一問呢隻乜都無得唔得...
見k kwong又話無3寶都夠防

點解咁夜先有貨 唔使瞓咩

唔緊要啦梁生

我日本買左小童版，乜都有喎

code, 我會照殺

勁抽

勁

Hello 梁豬誠

無later 根本搶唔到

梁豬升？

梁生，hello

我知我唔啱，但想請教個code 係乜同點用

唔好理

上港交所會搵到

hi 我呢邊已經六點

呢隻都係fd日本幫我買
先400幾yen（1月頭買）
照殺住先

求曲

朋友1月頭日本買架 依家應該無晒

話說我今晚買咗2次
每次搶得1盒，唔使夠2000

2590?

hi sam leung

一閃

sam仔

Thx c打！

無咩事你都係出番去啦

秒 閃

豬誠

同7仔阿姐講個code會有野送

多謝咁多位巴絲打教學 我買夠收工

其實黎黎去去果__ __， 只不過 d number 成日變

我等咗30分鐘就批咗

但係佢仲未寄出

秒左

白十字係OK？

呢隻夠唔夠用

甘
咁

LEVEL 1

2590 現時買唔到係咪正常
其他價位已經8400

見到時已ADD唔到落CART

係呀, 9000以下我都會考慮

屌你咩 唔得唔好玩人啦

㩒

頭先pip放題

又要平 又要乜都有 無罩上黎湖北罩你都要戴喇

講到91個po都仲拎d唔啱規格的出黎累人想點

但係佢仲未寄比我
仲係待處理

好唔開心, 1月28, 阿媽信入到柯打500隻ASTM2, 幾個鐘頭前(2月1日)被取消柯打! 冇貨咪話冇貨囉, 擔誤咗我四日先至話冇貨. 究竟背後發生咩事????

條友仲要屌鳩我 話隻罩得lv1 唔得
祝佢一世戴湖北罩

尾燈

pishhhhhh

但係兩日佢都唔寄出
個位數口罩

又尾燈左

+1
有冇邊間集運未爆

送貨大佬：取った！

呢
呀姨個工人姐姐係佢果面訂咗25盒
但上網搵極都無介紹
同埋入面係咁就一疊 無獨立包裝 好驚黑心罩
想提佢但佢又好似已經買咗

想問下係咪劣罩

好貴wow 成10蚊一隻

no

下個post 比人放#1

我地幾時儲低晒啲人自爆

咁好彩

yes

有冇人同我一樣

有無人好似我咁停左手了
入左十幾盒左右比屋企人親戚 收手留番d比其他人

得唔到嘅先係最愛

me

好殘忍

如果個個都好似你咁好就好

Ezy唔收貨, G9G

loop post 睇緊大家買咩骨

Sameeee

留番比未買到既手足

佢地24小時

屌 唔好啦 你叫你啲frd自己搶唔得？

其實你地預幾錢一盒會出手？

30蚊

點解要用自己時間幫人搶

都唔知點做好了